Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Go que implementa uma função recursiva para calcular o fatorial de um número:

```go
package main

import "fmt"

func factorial(n int) int {
    if n == 0 {
        return 1
    }
    return n * factorial(n-1)
}

func main() {
    fmt.Println(factorial(5)) // Output: 120
}
```

Neste exemplo, a função `factorial` é usada para calcular o fatorial de um número inteiro `n`. A função é implementada de forma recursiva, onde o caso base é quando `n` é igual a 0 e retorna 1. Caso contrário, a função faz uma chamada recursiva a si mesma, passando `n-1` como argumento e multiplicando o resultado pelo valor de `n`. No `main`, chamamos a função `factorial` passando o valor 5 e exibimos o resultado na saída. O resultado é 120, que é o fatorial de 5.